（First Aider入）用劍擊面罩護面

有冇得諗

仲可以順便遮埋樣。

擋物理攻擊
擋唔到魔法攻擊

你點戴豬咀
完

夜晚會好黑？

要研究吓入面有幾多空間。
但唔係完全冇可能

10

9

8

7

6

擋到布袋彈?

有無實驗過先?

我諗要睇距離，但唔係完全冇可能
最起碼好過眼罩

會唔夠位 入面有厚布包住你下巴位固定